<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2022-11-06T15:56:34-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Allan Spadini</title><subtitle>Um geofísico que dá aulas de ciência de dados e gosta muito de gatos.</subtitle><entry><title type="html">Recomeçando</title><link href="http://localhost:4000/primeiro-post/2022/11/06/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Recomeçando" /><published>2022-11-06T14:52:41-03:00</published><updated>2022-11-06T14:52:41-03:00</updated><id>http://localhost:4000/primeiro-post/2022/11/06/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/primeiro-post/2022/11/06/welcome-to-jekyll.html"><![CDATA[<p>Por muito tempo tive um canal chamado Geofísico Lunático no Youtube. O canal ainda existe, mas tive uma certa crise existencial/cansaço e parei de postar por um tempo. Agora, finalmente sinto vontade de produzir novamente. PS: O canal mudou de nome para o meu próprio nome <a href="https://www.youtube.com/channel/UCYEwurufany-SrB3vvnVLJA">Allan Spadini</a>. Infelizmente nome antigo não passava um tom muito sério 🤪.</p>

<p>Normalmente, eu produzo vídeos atrelados a um post de blog então espere ver muitos dos meus vídeos por aqui. A ideia é postar eles atrelados a um conteúdo mais técnico aqui. Apesar de continuar falando sobre Geociências e em especial de Geofísica, a ideia do blog é falar de tudo o que me interessa. Adoro todo tipo de coisas científicas e também adoro criticar e caçoar de coisas anticientíficas. Acabamos de sair de um governo onde o presidente do país queria enfiar anticiência pelo rabo da população, literalmente. Porém, a população não mudou. Por isso, planejo continuar sendo um troll da internet que deixará todos putos por dizer o que devia ser o óbvio 😈.  Aguarde os próximos capítulos.</p>

<p>Compre o livro: 
<a href="https://www.casadocodigo.com.br/products/livro-series-temporais-prophet">Séries temporais com Prophet Análise e previsão de dados com Python</a> e apoie este blog.</p>]]></content><author><name></name></author><category term="primeiro-post" /><summary type="html"><![CDATA[Por muito tempo tive um canal chamado Geofísico Lunático no Youtube. O canal ainda existe, mas tive uma certa crise existencial/cansaço e parei de postar por um tempo. Agora, finalmente sinto vontade de produzir novamente. PS: O canal mudou de nome para o meu próprio nome Allan Spadini. Infelizmente nome antigo não passava um tom muito sério 🤪.]]></summary></entry></feed>